電話/相機雲台，有冇Not Made in China 選擇？

因為保安私隱理由，啱啱剷哂所有DJI / ZY Apps

預先唔該哂

my hands人ching大埔自動人型雲台手

要練貓步輕功，難度太高。試過無數次，身體擺動遠超電話避震能耐......唉～

我收$20help u

都係希望有not made in China 選擇啦。（仍驚緊DJI ZY 有冇暗藏後門，或者Trojan installer）

我都有後門非請勿進

後門失守決堤，正常係被潛入老爆喎